Stasiun diidentifikasikan dengan 
- id stasiun.
- titik koordinat kombinasi latitude dan longitude yang unik (key)
- nama stasiun
- alamat stasiun 
- sepeda

Sepeda
- nomor sepeda
- sticker barcode yang 
- nomor sepeda tersebut. 
- merk 
- jenis sepedanya 
- status sepeda apakah tersedia atau tidak


Setiap stasiun memiliki beberapa sepeda yang dapat
dipinjam oleh anggota atau member dari ShareBike.

nomor KTP sebagai nomor identifikasi yang unik,
nama, alamat, tanggal lahir, nomor telepon, e-mail, dan saldo ShareBike Pay.